唔單止要叫還眼，現在講緊係還命

黑警填命

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

叫咗成個禮拜 冇人理
個個淨係識還眼

香港警察 殺人填命

今晚9叫主題 香港警察 殺人填命